BNO仲有冇用

對bno認識唔深，係尾水果班，萬一香港有咩冬瓜豆腐，bno對移民有冇幫助？

無

旅行用

正係知BC勁過BNO

移民黎講搞港獨仲易，可以申請政治庇護

到而家仲問呢d問題，又唔識google
真係唔續好過續

將來個個搶住續領

英國連自己都顧唔掂，仲邊得閒理你班二等公民。

參考8964 黃霑

將來搞掂左脫歐就真係無

若是香港進入緊急狀態，D支那人衝來香港，英國會宣佈有bno人可去英國

未必好大幫助，但多一本好過冇

但英美夾埋搞中國
宣布關係法無效既時候又可能有用

你呢啲爛頭卒死左都冇人會理 仲話申請政治庇護
一大班傻柒造就河童蝗痴瘋仲以為自己有得益

完全無
千祈唔會續

for travel only

只要你唔係地獄鬼國國境
你就可以有英國領使照

冇，咪撚續

是撚但啦個千零蚊